[PS4]Monster Hunter World(231) 小隊無左典算好?

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

中文砌裝link：

lm

禾想開po

我都唔知典算好

斷線法流程 － 只限識玩／親友團
1. 開荒團執腳印，爆部位，將調查lv 升到6，盡爆晒所有部位（除大角），獎勵級數升到夠就離開任務，可能要打兩至三次，開荒完成
2. 正式開始，任務出發前請確保有人係集會所掛機／進行任務中
3. 用小爆彈炸石頭（有2，3舊係唔洗炸的，自己參考下圖，炸多會導致大舊衰停多幾次）
4. 1區 怪物鑽地後出口stand by，1人攻擊頭部，其他人優先爆前手，前胸，當怪物開始移動或出現第一次硬直搖動，就可以去2區 (可以係1區就用炸彈累計部位破壞傷害)
5. 2區 優先打頭，觸發角金掉落，怪物睡下，優先破壞剩餘的前胸，前手； 其他部位如後腳，尾部可自行決定破壞與否；觸發脫衣就可以去挖掉落物，換武或去3區
6. 可利用麻痹或落石觸發怪物硬直，攻擊頭部，尾部，各破壞一次，去定4區入口等怪物鳩叫
7. 落眠，4人落爆G(放角位)，「重點」爆前用自己方法斷線，例如Spotify，拔線
8. 斷線狀態下爆角，收尾返集會所拎獎
9. 連返頭先個集會所，調查lv 保持6 級，loop 返去第2 點繼續
10. 如跟足以上程序，完場絕對係17等

注：任何時間都禁止連線狀態下拎獎！

爆石圖片 自己對應顔色

速刷參考影片

暫時嘅集會所係

係咪仲係JER仔

點解唔等埋我先入4區呢....

唉

係

係呀

我同你係個營到出嚟佢就死咗

好似間唔中仲有人用架
拉左先好過唔拉?

11個鐘就推爆個post

應該等埋我 我補粉塵 頭先我係度一定救到

誰人會愛我這種孤兒仔~

打爛閪咪會用

有冇房code 求carry

同埋另一位蟲棍巴打都帶十三塵閃 只靠片手一個救場好難贏

係我一定等 不過唔係我死

禾想要個曲打貝
有冇人幫幫ME

追post啦

我佛慈悲

孤兒仔待組

天日先繼續啦 中午有堂

炎王個條路綫真係難好多

我覺得易喎 個場大好多

sorry

多謝大家carry
我第一次打到final stage

做補血成日食流彈之餘，仲要三區累積唔到騎乘

呢個時間點會唔會有人想要黑角大金

雷你就真：（ 本來以爲輕鬆過
如果有專業奶就好

我仲係差一條毛

我打呀我打呀 搵多兩個啦!

希望我無咩雷大家
聽日先再打特殊任務

新龍用弓點打

天晚一齊啦 你幾時得

十點後見

okay

我處決佢喇

龍弓 射爆隻角之後就射前腳

有冇人可以畀code我入

有感動既眼淚

用毒刀好似有用d定眠有用d

乜騎左三次咋咩 我仲以為騎左4,5次

終於贏返次
多謝carry

我打到無曬彈...

我無打過咁制

我空戰完比你騎哂

邊把龍弓

龍骨

ok try try先

4fc2fcJC2Bad
-1

我引到都要你地幫回

隻野有把控場重弩
就已經好打好多
有埋奶媽片同坦槍就十拿九穩......

Wait me!

Ok

我重弩唔係控...係一個誘餌...防性5+防強都好撚痛呀師傅！

要上兩知盾

我裝左騎乘達人 實搶到

我無位裝所以比哂你騎

打街場我打呢隻都13塵 一少血就幫
資源唔可以省

我就一盾二反動
客制一個吸血
用徹甲都勉強回得起
再加上自己預時間
佢開仇恨就麻/暈
個仇恨就會甩左 唔會追死你

Jer仔佢去左邊

新龍-1 PLG等

Me

好

係咪齊腳

有無人打新龍自由任

等到一陣，有個去咗沖涼

我又係咁 滑空衣都唔係下下自己騎返

訓教

唔該哂 下次再打過

死之前又要避石頭

有冇人打緊可join 1?

仇恨個point唔係要一路keep住，等佢唔好係咁放風同散炮，然後隊友可以雙刀狂洗腳咩？

有冇人試過隔離係舊石後面
你用大劍打飛佢地令到佢地貓車

如果真係要純坦點解唔轉回血長槍
而且控場概話最後個個phase穩好多
至於雙刀....如果你真係咁講效率概
索性用擴散邪教啦
求穩概 我覺得不如換堆擋到概武器出黎好過...

試過畀長槍拮左出去
佢老遠衝刺趕過黎
結論我畀佢拮左出黎死左
佢自己都收唔切掣 死埋一份

我唔鍾意長槍係一個原因（以前長槍係玩迴2，優雅咁劈友

而且長槍玩擋，我寧願用統槍

但對於呢隻野，重弩個好處係就算好手殘都唔會死，仲有大把反擊機會

近身武器有時會打左落肚底

擋錯方向就

有冇人幫我打受傷任
7sDmphneW28e

諗起都覺好笑

屌你老母咁撚大舊石你兩條仆街要企咁撚出 明明避到既都要死兩條友 仆街

打通宵喇 一場都未贏過

招大。。。
喺camp未岀黎都死

想請教佢招普通殞石應該點避? 我用蟲棍,
見到地下有火已經即刻碌, 但試左好多次都係碌唔出,
如果係無解既我轉返太刀算

舊石落得好慢渣wo
有紅光唔洗即避
佢會閃幾野先落
你自己數第幾下先落就識避

新龍用銃槍玩儲力流最好打
一野都扣一百
唔洗瞄頭又安全

出黃道時
如果真係離舊石太遠
你地可以用新個招飛天動作
時機正確可以避到
好過等死

仲未贏到 好多街友連閃光彈都唔識放

THANKS
你講果招係爆完之後舊石會留返係度
可能我表達得唔好,
我指平時普通招殞石, 地下有火, 一見有火差唔多即爆(好似係叫殞石?)

打橫跑走就得 碌反而會打中

哦 個招
個招好性
如果落正好難避
冇計
試下狂6？

我試試佢

可能要迴距先得,
試過好多次, 睇到準一準一有火即碌,
碌一下係碌唔出,
試過收左武背住跑黎碌, 唔當我飛撲

依家都係食一下扣一半左右,
月尾隻極版真係難搞,
仲要唔知會唔會抗閃光

黑角大師

有無早場
我爭骨

Join

john

爭骨去打擊退任就有

我要條毛

毛打擊退任都有

如果差骨 石 同毛嘅巴打
又唔想場場30分鐘先黎三貓
可以入人地特別任務 傳說的behemoth (9貓任）
任務完會送三到五個素材
都係骨石毛
如果差角爪尾
都唔一定要打死條龍
可以打爆部位就夠
fail左都拎到

拎到毛了

code?

有冇人可以加埋我玩？

你開啦，打緊歷古

有冇FF擴3 團

新龍團
6dnyeh67Hw4Y

-2

-1

-1
冇人就sos

到底佢幾時先肯Nerf弩，其他就打得好辛苦，用弩就易好多

重弩？收刀好慢，大招走唔切

Coming!

但係隻蟲要過左先拎到

小心ｄ慢慢打 好難過唔到

近戰武器單挑希哥有咩選擇
長槍好似最可行

比佢拘束無解
最多放閃光避下一招

最實際應該是用擴散

玩左幾百粒鐘都冇玩過邪教
btw thx

sor

Push

非專業奶媽，補唔切，自己又中招

有冇ff受傷團

Full

Join 左
有無奶媽？

去到3、4區先眠，pls

有半專業奶媽

到3，4 區我眠

我咪奶媽

有無巴打幫手解

6dnyeh67Hw4Y

好難過到
要睇運

-3

Sor 巴打

你地裝加護珠ok?
我帶齊 菇 峰蜜 藥 都用哂

唔玩住要出門口了 唔該哂巴打

輸出太低⋯
隻坦有冇防強+防性3？成日中招嘅
食咗我好多水同菇

原來真係冇防強防性

裝咗

唔係自己死就人地死, 除左用重弩, 有咩武器O岩打?

銃槍唔加防強防性，收刀又慢，避唔到又擋唔到大招㗎

得三個

得我換套笛奶媽裝
等陣再開

銃槍轉裝後先再join

有專業奶媽-3

入緊

-2 第二團

入緊，不過打一場就出去食飯

輕弩，我用炎妃冥燈龍輕，有眠彈lv2 ，平時連射雷或者連射水，
因為隻野唔係特別怕雷同水，所以可以直接出會心裝，唔洗強化屬性，又因為隻野大隻，唔打頭都可以由屎忽串番上個頭，都有一定傷害
但係一定要記住因為屬性唔痛，所以要24小時都係咁射佢，要幫近戰同suport射下閃光
得閒放下地雷，打咁耐計埋計埋都扣好多

隻野俾人騎完訓低左，就去個頭射滅龍彈，又頭串埋個身
斬裂彈上彈要企定，不太建議，始終槍手多數都係掂兩下就收皮
衣裝用轉身同體力，體力係避雷同隕石，轉身就係紅線瞄既時候用同要串過大量風暴時用

體力珠要一兩粒，始終一打中就好易死

炎妃炎妃輕弩就可以射冰彈，但係就無節約，射滅龍彈無咁爽
我試過連射7粒滅龍，爽到仆街

食藥食到手軟

有冇巴打帶過特別任，打咗兩日都過唔到
街場d人唔識玩
3378ZGRsDQRB

街場有人3貓

好心D HR 低過150 就咪打牛魔王啦

又一野俾佢秒

專業奶貓
成程你地唔洗補

好勁呀巴打 第一場就贏

Thanks

等陣再打 食野

你地唔開過個新既？ 我仲未有得返屋企機都無打成個幾月

梳Li lor

第一次連勝

巴打勁揪

想問下支棍大家客製化咩，
未玩過蟲棍唔太識配裝

可唔可以打特別任？我未過

一次過解完主任+自由任
第二場食少咗藥

街場D人真係好撚廢

特別定自由先？
自由無乜問題喎

算唔撚打

等夜D 同巴打佢地打

特別

可唔可以幫我解埋

多數回血

分水嶺黎
其實帶足粉塵閃光同件裝升爆level先打真係咁難咩

會心

sorry囉
利申 打街場，已齊裝

繼續
6dnyeh67Hw4Y
-3
有奶媽

咁套新裝大家點配？

全身防裝客製哂點會比佢秒，唔關hr事啦下話

招大出得咁快

你幾時返黎比我入返呀

非大招下貓兩次嘅人好應該檢討下自己係咪適合打？

仲用緊？？？ 我要過多排先有得返屋企 你地開過個新嫁麻

自由同特別果D街場一樣都咁撚廢
其實冇咩分別

有D 2/3 都仲繼續打

黃道又唔走

因為未打贏特別怪嘅人都可以入人哋嘅自由任，
所以都會存在豬隊友

搞乜無屋企返

返左去宿舍住一排 要返工

打贏特別先可以打自由喎

好似全場無石

街場係咁上下
同巴打們打正好多，會用塵，又會放閃

把握唔到幾時跳

總係有d咁既人

Diu! 咁on9?!

咁我做住打CODE仔算

出完字幕數5秒

我諗遲下會修正石嘅硬度同出現機率，甚至係貓車次數，否則又會大把人棄驚

aoki打齊未？
我琴晚最後weak左

明明就唔難
咁多人過到
點解會覺得佢要改

今晩試下先

一奶，一控，二輸出，，智力正常都過到

我諗會慳皮d，改多個FF跳既無敵時間算....

大約架渣，唔得唔好怪我

齊呀
爭一粒礦石做第2把蟲棍

整兩把？一會一回？
今晚？

未客制（唔熟會心影響攻擊數值 ）
Ok呀

求位呀ff團

打街場未贏過

打多2日d人就熟架啦

兩場都衰爆晒石

如果無石，唔好輸出住？

已經企係度唔打等石

有冇邊度有場？

你開

開左

其實點解咁少人用統槍打隻野
明明輕鬆又愉快

曲

頭先街場做輕弩奶媽，有條友夠膽死用雙刀，仲要貓兩次

巴打用全彈蓄力定純炮

全彈啦
其實係懶得砌話套
執左個廣域就衝左出去

有無片手達人教連技

莊

有個200防

有南爪，今次過硬！

因為冇得望住個數字打飛機

咁高

我跟999hr

Push
有冇未過既巴打想打？
識避黃石就ok

多謝四楓院同Yvonne巴打

無珠玩唔玩到？

黃道石最仆街都係
岩岩畀佢貓左
返到營地完動畫就整粒落黎
10秒都唔洗包兩貓

你就好

無得打機 好想跟

800hr以上我都跟

梳

係咪一人一車

sor無上體力珠

佢次次都我一出隆就連我技

粒石仔好遠....

街場根本無你地講得咁得人驚
除非你入場前完全唔睇隊友揸咩武器
有長槍丶重弩同麻武呢d已經有六七成機會贏

我多數會博ff跳

食左保險

999carry我輕鬆躺過

仲未過到

相反
太刀雙刀弓 基本上係地雷保證
當中龍矢係雷中之雷

梳囉 唔想拎近戰係咁食自轉

自由任出好多靚珠
打左1x次左右
出左 強壁 心眼 貫通 同埋超心

巴打，可唔可以打特別任？未過

又黎呀
你開

開左啦

唔介意龜速團既咪入黎

最尾無石

跳囉，好易跳

炸自已訓低wo唔work

唔該曬

睇住粒石跌落黎最後果刻跳都係避唔到既？

等陣

好，無問題

有冇團帶打

唔係跌落黎最後果刻跳
你係4樓跳下 會見到自己個名唔係即刻消失 就知下無敵唔係一跳即出

work呀 不過會貓

屌，唔記得睇血

原來係咁

咩名

新裝玩無弱達既達人藝長槍好屈機

你係咪玩

係啊，但係我唔知你係邊個

避到黃石比佢拍左出去

比貝貝壓左出去死鳩晒

好唔掋

有無ff團

一開始用大火力打先 眠爆再麻

咁多粒石一齊㨂錯左

屌，對唔住，我無睇到個聊天 係我錯

K 字頭

我接任

我覺得唔好1-2區唔好眠住
因為佢未爆seed
易打好多
3-4區佢開似周圍發癲 先眼爆
低風險好多
利申 鳩up

1區眠落石有3千傷

我地-1
有無人入？

me曲

-1？

上邊有

你意思落石有加成？

係，樓上巴打入

多謝夏洛特同funggg兩位carry

新個把蟲棍有冇咩裝推介
未玩過蟲棍，唔知有咩技一定要

好彩啱先貓飯有保險

用新個套裝

最憎人用弓 成日貓車 尤其淨係用弓既口乜 等我接收佢啦 我不入地獄誰入地獄
利申：曲到直

開工唔打了

辛苦曬巴打，最後冇曬石避

gay

吓同口乜大神打要排隊喎！

仲有無位？

你個打尖目困好意思講排隊

有無隊

先到先打 無打尖

問題係一區唔洗都可以3千幾傷...個眠可以慳返，到最後一區先眠麻暈

我是真絲

多謝曬咁多位巴打

Thx for carry

唔好意思，頭先無曬光蟲閃唔到佢 麻煩曬大家

求carry

所以就叫3-4區先好眠
轉身衣都係2區，4區先好用

成套着晒？
咁d珠有冇咩係一定要？

Again ?

係咪有奶

我會學到呢個技能

岩岩果team ?

ff-2 揾坦

暫時有7成成功率

都係高風險喎⋯⋯

冇架 保險起見 都係搵左石避先跳 真係知自己趕唔切先放手一搏

有冇人現家打

最尾一區眠爆
如果爆曬石
眠爆第二次個時回家彈番入去飲茶
留低一個(1車)/兩個(0車)
打埋個少少血
之後齊齊跑去汁野

打自由任啲人真係特別有默契啲
啱啱街場一個長槍打頭引佢仇恨值，令到隻嘢淨係係咁打佢，然後一個片手奶媽，兩個輸出，一放風就大家一齊閃光彈

最重要係落完石之後識行去另一邊打，費事隻怪打爆返粒石頭

自由任同特別任啲隊友真係差十萬九千里

處女都可以打自由

自求多福

係成套著曬
一定要三粒痛擊珠+二粒強化持續珠

FF特別-3

暫時有1%成功率

晏d 再玩

Sunny 的 「跳躍」

Sunny 力竭倒下。

Sunny 獲得屢次跌死的成就。

龍棍要整幾多把
回血一把
攻擊一把
會心一把
珠一把

All in or nothing

笑什麼笑

睏 的 「跳躍」

打街場三個鐘
仲未過到特別任

真心求carry，打左3日都贏唔到

打左2日都未過到

同求

做奶媽
就有大佬carry

3日贏得6場，已經畢業

頭先有一場，2區有人騎住隻野唔終結，3個瘋狂輸出

去到第3區隻怪即刻放黃道，4個貓曬

仲以為會每區鎖血，原來唔會

巴打，sorry

睇過片四分鐘完場 一區直接跑去四區

笑到嚇親隔離

咁不如騎到直接去4區放黃道？！

騎應該無咁大力 我睇個段片係4曠散

2日試1場

冇玩一排，想問下炎妃裝砌a定b，
同埋邊把武要整

打左兩日一場都未贏過，有冇人幫幫手？
我唔係好勁但識打盡量都唔會死

幫幫拖

集會 6y2jPWRKwyZr
打順左會繼續打多幾場刷素材
幫幫手thanks

入咗

差一個

招人晚抖10點後一齊打貝爺
最好係坦或者奶
缺2

有無場

我我我 但我重弩射尾區控

加油呀清
我唔入嚟佗衰家

有巴打一跳落黎食黃道死左

雙重弩 正

好似我黎

差坦或者奶
打手，輔助已齊

仆街仔
係真男人就唔好企喺舊石後面
淨係准用跳

唔緊要 巴打 我都死咗次 再黎

唔好意思個集會所多左人
如果岩先一齊打既巴打想同一個陣容繼續打先入黎好嗎？謝謝

我個場完碼係8964

請不要曲射

屌冇晒石 sosad我係蟲棍巴

岩岩邊個狂閃佢，閃到佢唔行返出黎

咩裝打佢好，打擊都輸

我可以拎重弩坦

學渣巴打？

唔係 我叫夏洛特

啱啱終於有一場殺到，但係有個隊友跳唔到，食左黃道，最後都係輸 打到依家都係輸

1大劍 1重弩 1弓 我係蟲棍巴

弓

15 分 唔錯唔錯

大劍

我先係
Sor啱先最後一區打到一半太驚死
返左營地等

玩太刀雷你地先

你做咩唔出黎掘屍

我on99跑得太遠
跑唔返黎
今場係3日內第一次贏
謝

屌你老母,比隻閪獸追住黎打,擋到氣都冇都冇人幫我回血

用弓真係咁易死咩？
蟲棍巴，你用咩棍？

抵啦

辛苦晒

終於過到
仲要無死過咁制

有冇場？

我會做到架

屌你老母打十場十場都係
最後冇石出事

佢呢個設定好撚閪

貝爺棍 全紅光

sorry 我垃圾 貓2次

有冇人打貝?我拎 長槍/斬斧/弓/笛 都得

贏左 不過冇得玩跳 仲諗住雷下

準備回家玉是常識吧

好似冇用架wo

個場無石可即刻用回家玉返營地

前提當然係你趕得切

長知識了

其實我都係估 ，勿屌

好彩我每次都有石擋

其實街場好多人都好小心
無石真係出事

贏得太多都想比人贏吓

有冇場帶下細佬

輕鬆 夠膽就唔hide係石後邊

其實係最尾果區就緊要打得快夠輸出 佢出大技之前一定有慧星俾你
但如果唔夠輸出 俾時間佢打爆左粒慧星就9成GG

營入面唔知有無事，我個陣營一出尼隔3個區我都死咗

信你地所以開咗激運

眠爆留返最尾果區已經好打好多

利用大家

放技果時禁回家
除非放之前回家左
有諗過去到最後果區 如果已經三石但係爆晒 就眠隻野先
跟住放完爆g 再叫其中最少兩個隊友回家入camp避
留係現場嘅引爆再試跳/斜路避
咁起碼會完到任

岩岩出個陣煲左一個月就棄左
聽聞依家好似多左好多野玩

上網睇

回家玉要係佢出黃道前用
時間係知道佢既血扣到7788，佢動作忽然停就會跟住出黃道

如果你知道場上無石就即刻用回家玉
返到去仲要衝入個營先無事

企出面都會即死

打左咁多場終於有一場街場係0貓KO

等我

Sorry 呀

一次想蓄跳斬 岩岩蓄3

無石好撚on999999999999呀

已入

被發現了

我係cap

我無諗過佢係咁追我打...我淨係想吹大回咋

有冇巴打帶一帶

未打過貝爺 有冇巴打帶下

試過一次就負碌成功
3區冇石

輕鬆

多謝巴打們
個輸出吹幾多下都補唔切

sad 忘我輸出 搞到死2

做到野 未試過唔睇技係咁打
拉仇恨係咁飛 被炸死

呢2日消水消菇 消到痴左線
利申:奶媽

套毒奶打古龍都無咁chur
佢一定完我我要用粉人

淨係飲咗3枝血 奶媽做到嘢

早排活動半價無買9999咩？

新龍-1

賏欠一

除咗陷阱同桶 仲有咩要買...

水火雷冰彈

太忘我 打到弓巴打2次睡都收皮

都唔撚出毛嘅

here

種啦

有冇人幫打貝爺 ?

一場鋼龍60粒雷+節約都打唔完...

求幫+1

cming

入下面巴打個任一齊打?

come

用充能斧坦/麻棍控

-1-1-1-1

Come

開左任先?

爆左機未

開左 -1-1

用咩武打最穩陣，點都貓一次

我黎

one more please~

快

快！

2舊石 差D全滅

驚死就大劍啦

我未用慣新武器
盡量保命先

點為之爆機
個陣好似刷珠刷到無癮就走左

打個9貓任比佢拍地2次+隕石combo貓左

卡住咗入唔到嚟 差d團滅

Hr999

頭先位巴打
過埋冥燈先

一個二個廣域2當自己奶媽

Team work

一齊跳

以為你主線都未過就棄

正常咁打安全好多

我打特效弩手都加廣域

打過街場最快10分

第一區,眠落石兩次, 扣14000血, 再加起身引爆大爆g

係佢轉區但仲係第一區時騎,騎咗上去盡量拉長

騎完轉區,佢係直接去尾區

中間skip咗兩區,即係少咗兩次黃道,安全好多

到尾區係放咗石又騎過,重覆返第一次騎咁

到騎完,佢放完黃道就等派彩

jon巴升陣hr先再打過啦

仲有冇場

Sor 臨尾郁唔到

唔係
一陣入去睇下出左咩龍打

againagain!

隻野係咪改高攻左
滿血一下秒左

得78hr d裝真係唔太掂

試多次

大家開mic打會唔會好d

一陣插先 好遠個mic

你好似未升爆套裝？

你啲防具未升滿呀

7jnPRBW6hfG2
打咩都得 入黎開任 幫手打

未升爆 但係都有400防
同埋尋日都有用呢套打
都未試過俾佢秒

冇玉升
GO

6dnyeh67Hw4Y

-3

打左成日終打到成套裝返黎

sorry... 要煮飯冇得打喇

入黎幫手

你用到先出聲啦
好多人試過都用唔到回家玉

贏左啦

again again?

ok

咁耐冇玩，包你劈到滿意

就食飯 你地玩

我bug 左 你接ok?

joined

有冇場帶

用輕弩
可以唔死

街場又過到！

貓左返營就贏左

黎人please!

-1-1
有冇巴打幫手

貝爺把蟲棍係咪最勁?

我ok

唔好廢到俾人打字屌就得

食飯

I m in.

仲有一個位

食完飯仲有冇場

3個打唔打住先？

one more!!

呀貝-2 有冇人打？

7FjmbuB6vkLh

John

長期都有

仲有冇位?

點解我個廣域5好似發動唔到咁

想救人啫

Sor 我唔打喇你地玩啦

big fail . 食飯先～

弩奶

嚟未

想john

邊個痴線佬hr999

其實如果淨係想齊裝嘅話，基本上淨係殺一兩隻都已經ok
之後再入街場可以死九次嗰任刷骨同毛
呢個方法可以唔洗刷到爆血管

會出毛同骨咩

我都見到 應該同server

會

有冇位缺人

會，佢一次報酬會有兩骨一毛咁上下
快手嘅7，8分鍾已經搞掂一場

7FjmbuB6vkLh
-2

因為成套裝用最多料就係骨同毛
啲尾同角正常打兩場已經齊晒料

打唔死三貓都有機出角尾爪 打部位就得

升蟲要5舊石好難出

有無團john 輕弩奶媽

黎多場，最尾打慢dd等佢出石

我都識個HR999，佢成日貓架，唔好信啲高HR呀

防性5 乜招都打唔入

都會扣啲

我識戈個叫乜熊貓 成日carry我

體力回復UP真係做坦恩物

有冇諗過係兩粒石之後慢得濟所以拖到啲石爆哂

一係引開佢打

一出慧星石之後轉位得唔得？

丙巴我地個位咪避唔到

同場-2 好多人係到

有無code呢：）

騰龍裝幾似聖衣

7FjmbuB6vkLh

咁耐冇玩

一玩就同丙巴一齊死

所以跳咗搏一搏

下次帶回家玉好D

唔好彩

冇用

巴哈見到狗招 如果仲有最少2貓 到最後黃道前如果冇石 可以斷網線 咁最多得你死 咁就過到關

繼斷線爛輝後出現斷線流貝貝龍

新招

廣傳後世

重有無位巴打們，輸街場輸到嬲

有冇人黎打貝貝
7FjmbuB6vkLh
-2

有冇人carry

個集會好似爆咗人

星期5炎王王除左套Y裝好似有埋但丁外觀?

同場有無爸打可以幫手過特別任

會唔會要紅石㗎…

【受注可能期間】2018年8月10日（金）AM9:00～8月24日（金）AM8:59まで
“歴戦王”のテオ・テスカトルが登場。見事討伐して防具「カイザーγシリーズ」と重ね着装備「【ダンテ】衣装」を入手しよう！
▼イベントクエスト「太陽が燃え盛る時」
受注・参加条件：HR５０以上

雖然好耐 但打起來都幾穩

有無人覺得呢條新龍果招大技設計好差
佢設計到可以比你counter但竟然係要用動作,果舊石黑起上黎唔係爆左就係舞雷公咁遠

做坦都係試過1次比佢釘仇恨

無坦feel既坦

但係奶媽好有奶feel

唔覺 跑到去石後咪跑
跑唔到就用技 琴日就係咁樣避左好幾次
考你唔好貪刀去避石/睇時機用動作

隊友手多打頭先會扯走仇恨

大家多多包涵

追住棍仔打 3個弩係到爽射

我係桐谷
你係用棍果位
你條蟲藍色好型

其實輕弩除左眠斬裂水冷 仲要帶咩彈

我係 siumay 第一次贏

用動作避到一次你就唔會咁講 俾足時間你收武器睇準時機跳
控石落咩位咪又係睇玩家企位 咁舊石落得衰代表左啲咩?
拖到舊石爆左最大原因咪又係輸出唔夠

因為套裝走去玩蟲棍
法國好過癮

其實係長期騎乘 無時間觸發

最後差D死 好彩你地3個carry番我

舊石咁死遠架

再黎啦

似係打唔贏就賴鳩人設計差再上黎博認同感

感覺打得好快，但死得重快

咪就係，明明幾個鐘就畢業

真係有啲位做得麻麻既
如果我死咗 喺camp出返去跑到一半
無啦啦叫黃天擊殺
跑返入camp定進場搵石好？
唔好叫我跳 我冇千里眼望唔到舊石幾時落地

打得好差對唔住

今場打得好差

Sor

街場打極都過唔到
長槍坦
求奶媽/遠戰巴打
QExaNTXTyaE
日文名

點刷強化玉？ 無得強裝

認同

又睇錯落石位sorry

安全d ma

丙巴其實我係谷仔

改左名

打下普通野放鬆下先

見到D人話依隻難打
所以先入返黎玩
依家先贏得一場

練金發現近100次都不會有好珠
而且家陣好像唔只112 MISS了顆屬解珠..有生之年都唔知會唔會再見

係咪同我打果場

又比黃道收皮

K巴 查理巴 番來就down聲：）

學到嘢

珊瑚地

終於過到 唔該晒巴打們

慢慢來啦 收集曬就無feel玩

終於贏返鋪

btw 我唔打住lu

巴打幾時波 10點了
如未開住我去沖個涼先

有無gh

+1

未齊 去先

艾力巴，努力巴，再尼多場

第四區 比黃道收皮

贏太多 我都想人地贏下

未玩過開棍，請問巴打係咪成套貝貝裝已經夠勁
另外有r8爛輝麻，水棍

有冇場?

尾香B.B.

Btw 我閃光彈用唒

終於打齊裝
打貝出埋最後一粒茸珠
自由任 刷珠幾好

想問下 金角龍盾斧係咪最勁

多20防

好過本身果把? 因為見人用都係用角龍充能斧

柒咗sorry

有冇捉仙人掌攻略?

數值好似一樣

又冇配裝參考下

麻棍勁到仆街，用黎打貝場均麻四五次

沙漠中間營出黎轉左仙人掌附近, 冇就走得, 好似

集中砲術增彈無擊

有冇配裝參考

我見到有icon都冇, 走左大約5轉

唔洗整會心果d?

爛閪麻鎚都差唔多
我淨係二三區先用都麻佢三次

地麻棍，之前yura整既
都係推高會心超心
件野未有貝裝果陣黎

唔洗，你有靚珠可以砌到三屍套兩炎妃

正wo

邊隻鎚？配裝如何？未玩過

隻手要快到點先趕得切

spotify

開左會點？

斷線

唔打住聽日再打

好攰

好似趕唔到

岩岩傾住電話打 點解死左咁多次既 我睇唔到

打古龍既話條腰換爆鱗
改用女上護石

2人

佛b幾時carry我

3個now

物理斷網
wifi嘅話熄router?
lan線 router果面蚊得唔得

辛苦各位

得 但你老母會屌鳩你
而且仲要等好耐先連得返上網

有冇場

過一次拎左隻蟲就可以入9貓任刷料啦

番來未 打住先？

我OK呀 2個人打住先?

來集會 7FjmbuB6vkLh

夫鬼佐 再開過先

滿左

kCG4kZJatkY

我又打

騎乘到的話 利用上下蘑菇避紅傷 勁耐先吉一下 輸出會更穩

用上下蘑菇唔係用r2？

紅色期間，上下蘑菇 禁1下跳走 就唔會扣耐力

仲未羸過隻受傷的貝爾
我想要龍魂蟲

我又黎

有冇貝爺場

即係專登騎耐d等隊友打

開任先

開緊機

以太碎片好難出

打鳥好似都出

有無場 差兩粒

one more please~~

仲有冇位

Coming

點解返城 唔打了？

植生

btw我擴唔擴佢好 好似炸走你地 但下幾百傷

約佐戈位ching 番佐來

唔做奶媽未贏過是否悲哀

姐夫巴仲打唔打

仲有無人打？

仲繼續打不

同左唔同巴打 打左20隻
互相carry

7個人 就來夠組2團

可唔可以join

我個團夫佐啦 你睇下其他人

有沒團

入左巴打你個集會所 希望夠人開多團

一齊打得唔得？唔想再打野團

入緊集會 L字頭

集會所見

有la 唔該巴打

你開任？

冇石

開左 但冇人

7BaNPY3CsPiw

-3

我用長槍

今日朝早同巴打 打第一場就贏 巴打們黎啦

貝爺既操蟲棍係咪最好?

應該入左

我係c字頭 入左

開波

COMING

Sor 已滿

招1名專業奶媽好似 好打d
我來玩騎乘

有無房？

同時兼顧兩邊好難搞

sorry 我係用雙刀個位巴打
好肚痛 去個廁所先

係唔係奶媽 我們需要你 很穩的

第2次黃道其實我出緊營
畀我負碌跳過咗

可以做輕弩奶媽，但驚唔出色

o佐嘴

點知跳完出營就畀佢連技撞死

有廣域5 :(?

有，廣域5+菇3

做乜鬼企咁出...

come kCG4kZJatkY

入咗，JOIN咗赤武個任

差少少咋

有冇巴打覺得貝希摩斯個骨架似牙獸種多過牙龍種

岩：）
流程大概係
1落石，暈
2，3，4騎
4 訓
麻痹邊區都ok

是鳩但啦 反正佢古龍種

成隻滅盡咁 側半身抄地 原地自轉 連訓覺果姿勢都係

有冇野打

街場做補真係激死自己

Sorry最後差啲

開黎過

Songson巴打
第一rd就死

唔緊 再黎

開團有沒人join －3
eFF6cLf7EXL

各位巴打番番據點我地再黎過

想試下砌裝玩

番左集會 你地開 我入

任已開

第一場走唔切 要跳

齊人

剛好-1 有人嗎

貝爺-1

come now

爭少少，大家好厲害

仲有冇

無計 跳miss

騎乘名人係咪無珠?
要用裝或者石先出到?

青菇用晒，焗住返營補給，下次會帶埋回復藥

騎果陣左磨菇上下係會碌向前後咁打

白圈係安穩的騎，咁你就咁三角吉下吉下1，隊友果陣就瘋狂輸出

紅色就warning黎，郁磨菇轉位，佢會冷靜返

白色小光圈係隻野停定左，我用蟲棍個人呢個毛文就可以係佢頭畫圈圈大d傷害，通常呢個時間而我耐力無乜，就會上下轉多1位，咁佢變大光圈，再轉多鑊左右佢就訓低

三四區 偏奶少少
騎佐可以打多d
同埋帶毒菇可以解流血

有冇團

有

冇場?

7FjmbuB6vkLh
-3

黎緊

幫son哥食埋保險飯
死3

有無場？

痴撚線親友團打咗成半粒鐘

-1 仲有冇人入

未打完打走佢個任？

sor 重開

呢場夠穩

呢場

零貓
畀針打飛嗰下嚇死我

應該係依個?我唔sure

kCG4kZJatkY -1

4區見骨頭符號就可以去石頭前準備

coming

石頭後跳，係咪跳衰左都無事？

自由任打嬴好多次
但係特別任務個個就硬係打唔嬴

最尾死左 sor

補到嘔

打到好撚攰 收皮了

再打姐
依家好似少左個 eFF6cLf7EXL 有沒巴打入黎

盡撚晒力麻同眠兩次

灰到

已經眠左三次

去到三區先開始麻同眠 可以麻多幾次

一二區咁易打就唔好眠

次次我搞到衰收尾

不過做奶真係燒糧倉 埸埸都用好多藥草光虫
仲有一個位

仲有無貝爺團？

eFF6cLf7EXL －1

唔好咁緊張咁易鬆盾 我地會掟塵補

有冇特別任團

yup

4區多埋麻痹穩好多

我都係第一次真正感受到團戰嘅樂趣，以及作為奶媽嘅自豪

奶媽休息？！

我地先開你後入

多謝各位

可以打多場

我洗左咁耐既第3粒麻珠 佢岩岩出第4粒俾我

奶媽呀

對不起大家

請開場PLZ

oped

你見出招開始密就專心避等我打

打埋呢場我都要花啲時間種下青菇

有無場code

仲有要帶閃

入緊彈收唔切

今場腳頭唔好，AGAIN PLZ

2區 去斜坡打 我會好騎d

頭先出黃道時，畀我入營逃過一劫，係唔知關唔關其他人貓先事

7FjmbuB6vkLh -2

搞掂！

好波！

終於過到，等我仲以為呢個任係絕望，thx bros!

1晚3粒特射豬

我聽晚再打，各位猛人幫下其他人過啦

終於斷得切到尾

thx曬

招奶媽一名

打左超過廿五場
終於搞掂個特別任

join

大師目困

呢隻野D豬真係好好出

仲有無團？

sor 巴打
我又肚痛 去個廁所先

冰飲小偷

整緊裝？

邊個打我出舊石

我！

個風呀 又唔閃cut風
係又閃唔係又閃

位有人嘎...好似整緊裝

sor ar 巴打

唔緊

只係贏咗四場，原來已經夠材料整晒所有嘢

正
就算差一兩舊，打果個9貓任就得

有冇麻槍裝參考？

9貓任係咩

擊退任

岩岩打左場極快打完 藥都無用過大大刀斬落去隻野到

好彩嘅話三場都可以齊晒料

快打五分中一場

我以為唔打了

假期博盡去

休息下先 下次玩

巴打們好勁，話咁快就4區，唔該哂

有個奶媽真係好

打法成型

巴打你仲刷唔刷

刷珠黎講真無無得輸 前提係要贏

仲有冇團

有冇人開團？

打10分鐘以上好慢喎
要刷珠開歷戰擴佢老母好過啦

你開？

第一區暈到好多次

明日再打，謝謝

thx

等到0135睇下有幾多人
3KuYL2EaeKkF

4-5粒紅鑽 邊度搵

嚟啦，收刀閃風，打到差唔多搵慧星避就得

街場真係屌你老母 10場都未必win到一場

識打d fd又冇online

我C字頭

準備開機 有冇地方缺人

sry ar，齊咗人…下次我加番密

終於用麻棍贏到啦

-3
3KuYL2EaeKkF

好耐冇玩奶 好雷…

好正 大回復藥既奶媽 稀有品種

食券出佐粒匠豬

岩岸砌完裝 想試

套奶媽裝係以前托荒整既 好唔update

岩岩先發現到古代石森林中間個舊落石係可以爬上去

最後一區冇慧星，可以收刀等佢有慧星先埋佢單
睇巴哈話奇面族個巢都安全

1開波就食combo 被秒

eFF6cLf7EXL -1 已有雙友愛食大回

我黎試裝

我係用操蟲棍嗰位，我盡力唔雷

雖然我連特別任務都未過

試過一爆石即刻放王道 仲要係火山入面

第一次打 原來隻野咁食狀態

打到有d 公式化
聽日再研究下其他玩法

而家興點打法

如果可以一區斷尾既話後面佢自轉會易避啲

尾2場得1粒紅鑽

同第5粒麻珠

轉型 大劍奶

老老豆豆 一區唔洗奶啦

騎乘拖時間

我2粒爆師

其實都係，好少出意外 ，基本上暈3次 佢走佬

1001